召集六月頭去東京既巴絲

屋企人唔放心我同男朋友六月頭去東京
但圈子裡無人有興趣同我地去
有無巴絲六月頭會去東京
又可以一齊玩
利申 住新宿

3p

呃佢話幾個人一齊去囉

本身呃佢有對情侶同我地去
但佢又唔放心
反而話搵多個男/女 佢又得

4P囉，幾大呀?16歲學人做爸爸媽媽?

男朋友 20 我 19
老母話22歲先可以同男朋友兩個去

咁都得

你係咪我女友 做咩開AC唔同我講

我 12號去

五月尾

絲打幾時去
同你差唔多處境

我都試過
我條女老豆唔比我地一齊去
但咁岩我條女啲frd係日本
去到同佢frd一齊食飯影張合影再send比佢老豆
咁就扮係唔只同我去

Btw, 六月頭人在東京
過黎食餐飯影張相

我都係五月尾

7號飛東京 但留一晚就上東北

六月頭東京

6月1-6東京

5-9 June

成田6月7夜機

6月1-3東京

Tg:Mrkidsss

依加係新宿 29號走